開盤蕭息: 2019-10-04 火熱開盤結果

美國股市會升還是跌？世界經濟陷入衰退？〈蕭若元：海外蕭析〉2019-10-04

12:06
「美國經濟嘅增長，原理上會減慢一點，但美國經濟嘅增長呢，就好難陷入衰退，即係都係增長嘅，即係都係比較強嫁...強嫁...」

國慶節閱兵的細節 中國人都是真愛國！？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-10-04

08:30
「我客觀D咁講啦: 南方/ 廣東人呢，就冇咁愛國的；北面D人就好愛國」

(聽完林奠記招)
反蒙面法通過 民眾對抗將會如何升級？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-10-04

15:00
「出面8成係黃絲，警隊有10-15成係黃絲」

咩叫10-15成